鏗鏘集：內容農場

過去大半年，有很多網站和Facebook專頁湧現，標榜自己是新聞或傳媒，但不斷利用聳人聽聞的標題，散佈真真假假的消息。鏗銷集透過這些網站的原始碼追查，並接觸到多位前員工和業內人士，發現背後有一個大型的內容農場集團在謀利。

推
見到FB上面一班見到係黃就唔理係咪內容農場GE垃圾
推到佢地見到為止

鏗鏘集真係好高質

等左佢地講內容農場起碼有8個月

push

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

民賤聯個兩條on9仔

好高質.

訪問都要露下波GAP
真係大波唔怕露

推

之前高峰期Facebook真係好多人信呢啲
仲有一張狗官圖加句說話啲人就信真係啲狗官咁講
搵吓新聞都唔得就分享

推畀大家睇

啲content farm On9協會 有份幫手谷流量
肯定有錢收

推一推
唔好信農場

太多人只顧立場，不理真假

所以「求驗傳媒」呢個Page同埋投稿人真係好忙，難為佢哋兩頭騰，不惜cap埋強國新聞嚟推翻啲強國打飛機文

港台節目點解可以咁高質

另一方面係 大家唔知自己呢啲心態同上網習慣 係幫content farm賺過百萬廣告費 見fb comment有人話可惜冇講點解決 content farm啲侵權嘢根本捉唔晒 解決方法咪係教人分辨 建議翻啲正確嘅資訊渠道囉 個解決方法始終喺個人方面

HK01都算content farm

屌你老母google搵消委會報告
佢仲排得前過消委會

HK01直頭係見縫插針式加隻腳埋去，Google搜尋一啲人文學術、遊嘅戲嘢係一定見到佢

游清源都係活生生嘅內容農場

fake news 連登仔至愛

分享content farm 最勁就係黃C

Push

訓左好耐 三峽爆左未

推爆佢

Google chrome有extension block內容農場，你入內容農場之前會警告

8個月前仲有人講 FC
今日已經無人講

解決方法係 unlike 唔好 share 垃圾內容

香港最大線上內容農場---連登

推啊
好耐之前已開過post

傻鳩㩒and share 助長依啲假同路人既垃圾page
背後隨時係廢藍

可能係依條撚屌

記你老母share過好多contentfarm link
之後就收斂左

jc後製 雖然係黃 但自己判斷有咩關係

可惜呢個po推唔上水

屌你老母個billy
咁撚樣唔尊重知識產權都話冇問題
一撚定冇份搞啦

直斥連登仔立場行先，唔理真假

農場